有冇人過左某段時間心如止水

我記得一年幾至兩年有一段時間好 徬徨，突然好想有個人係身邊，所以係咁叫身邊既人介紹（個刻覺得係覺得好需要有個人係身邊支持）
有種感覺個段間間覺得無就會無，過左就會長時間唔想有人係隔離，有就發展落尾（唔知有冇人明呢種 預感）
咁個時結果都係無.
真係好似 預感一樣之後有人想同你單獨過生日出街食飯都唔想
咩人約出街都唔肯唔想去cut線
覺得好煩好想自己一個

朋友都話我可能唯一機會出pool點解要放棄
我都諗緊
屋企人係咁催是但搵個岸上
但我真係中意單身日子
我真係好唔慣有個人係隔離煩住哂
但我條件唔好，再唔上岸就愈黎愈細機會
但個心真係好似把火燒到最尾臨尾爆一爆，個刻無火花就即刻 熄曬呀嘛
！

我結果都係推左個男仔生日食飯

嗰種預感想無人煩起碼仲有兩三年

每次當比屋企人煩住借啲意講說話 同埋接到男仔電話

我就好燥底

就好似天使同惡魔 掙扎
天使就同你講 好心你就出去食飯， 你條件又唔好仲想點？
惡魔同你講 其實自己一個自由自在咪幾好

打完飛機一刻

出街好唔環保㗎喎
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮喎

我宜家都心如止水

點解要推呀

唔洗咁唔自信 你到底適唔適合，個男仔都會揀。
其實依家香港地男仔同女仔一樣咁精明

心如止水好啊